macbook資料無哂一問

有無爸打知道點解突然之間所有資料file無哂 連入面既wallpaper都無埋 我要交功課 有無人知

推